究竟英國官員中文名邊個改

白高頓，文翠珊果d

係咪有專門機構

雅譯係有專門有人負責
但邊個負責就唔記得

文翠珊 唔講以為邊條港女

領事館

仲要係香港官方中文名黎，cctvb想郁都冇得郁

真係譯得幾好

唔係駐港英國領事館啲人譯咩？

我覺得蘇格蘭果個人譯做施雅晴
好怪
明明個音..好似都似施特金(台譯)

但內地又冇英國官員官方中文名呢樣o野？

咁香港D外籍法官譯名又係邊個譯？我見有D都譯得幾好

方便既
不如幫手譯埋英超班球星

好似係NOW定有線d講波佬改